刚来港读書 大家讨論一下吧

中4升中選什么科?

支那解剖學

玩嘢po?

嘍屌